是靚午 京蔥拖羅蓉 + 蕎麥冷麵

很撚好味

觀塘師

又是你

Btw我是假的

隻蛋想點呀

鵪鶉蛋
要黎加落個飯到
很有營養的

蛋殼好多細菌

晏食師

老番印狗

食過好多次都冇事
應該安全

一日兩靚午師

米爆拉

非
其實呢個是我早餐黎

有米師

何以見得

大菌食細菌師

雀痾屎生蛋係同一個窿

睇到佢啱啱打完邊
肥都唔會食咁密
原來係老番

知唔知蛋同屎都係同一個洞出嚟？

拖羅師

希望我仲可以見到聽日日出

佢食緊邊爐果陣我先岩岩起身

很飽
係時候去屙個靚屎食枝靚煙

咁大碟？ 邊間黎

黃店